大件事！！！移民後收工冇雞煲食

我寧願入集中營算

5毛移民去大灣區咪得

偽清禮拜六都返工咁勤力

大件事，德國猶太人移民去巴勒斯坦收工後無啤酒飲

好可憐...

on9. 澳加美 大撚把....四川湖南 果d 食店....食撚到你屎眼著火

->